
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE

\madameMonsieur{\civDest},

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.

A ce jour, les cotisations de votre contrat sont en attente de règlement.

Nous vous invitons à contacter votre \agence{} départementale pour faire un point sur votre dossier.

Dès régularisation de celui-ci, vous pourrez nous adresser à nouveau votre demande de remboursement pour traitement, accompagnée de ce présent courrier.

Nous vous prions de croire, \madameMonsieur{\civDest}, en l'expression de nos sentiments mutualistes.
}

\SIGNATURE

}



%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondSimple}
\addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA
\fi
}{Le \datecourte\today}

\textbf{Objet : } Cotisations en attente de règlement\\


%%%%%%%%%%%%%%%%SIGNATURE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\SIGNATURE} {
\hspace{260pt}
\parbox{250pt}{
\vspace{50pt}
\Large

PO / Le Responsable de Centre\\

}
}




\newcommand{\BASDEPAGE}
{
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(0pt,775pt)
	\begin{center}
	    \footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
          \textbf{\edCorp - Centre de Traitement Prestations Adhérents}\\3, avenue Condorcet~\edGreenBullet~CS60070~\edGreenBullet~69623 VILLEURBANNE~\edGreenBullet~Tél. : \Indigo~\edGreenBullet~\underline{\edWebCorp}  \\ \edLegalOurs
	\end{center}%
	\end{textblock*}%
}


